msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eduCommons\n"
"POT-Creation-Date: 2009-07-23 16:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-07-30 15:36-0700\n"
"Last-Translator: Jessie Zhu <jessie.zhu@usu.edu>\n"
"Language-Team: PKUGSE <yzhuang@gse.pku.edu.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh\n"
"Language-Name: Simplified Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: eduCommons\n"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:106
msgid "(Choose one)"
msgstr "选择一个"

#: ./browser/controlpanel.py:43
msgid "A descriptor that describes courses in your institution."
msgstr "一个描述你学院课程的介绍"

#: ./browser/controlpanel.py:37
msgid "A descriptor that describes how your academic institution is divided. Typically this will be 'Departments' or 'Divisions.'"
msgstr "一个描述你学院如何分科的介绍。代表性的有“系”或者“部门”"

#: ./browser/adaview.py:42
msgid "ADA Compliant set to False"
msgstr "ADA规定设定为错误"

#: ./browser/adaview.py:39
msgid "ADA Compliant set to True"
msgstr "ADA规定设定为正确"

#. Default: "About Page"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "About Page"
msgstr "关于网页"

#. Default: "About Professor"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "About Professor"
msgstr "关于教授"

#: ./portlet/coursebuilder.py:74
msgid "About the Professor"
msgstr "关于此教授"

#: ./browser/accessibilityview.py:43
msgid "Accessibility Compliant set to False"
msgstr "可访问规定设定为错误"

#: ./browser/accessibilityview.py:40
msgid "Accessibility Compliant set to True"
msgstr "可访问规定设定为正确"

#. Default: "Accessibility Status"
#. ../skins/eduCommons/change_accessibility.cpt
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:79
msgid "Accessibility Status"
msgstr "访问状态 ../skins/eduCommons/change_accessibility.cpt"

#. Default: "Accessibility process"
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:26
msgid "Accessibility process"
msgstr "可访问过程"

#. Default: "Accessible"
#. ../skins/eduCommons/change_accessibility.cpt
#: ./browser/accessibility_compliant.pt:14
msgid "Accessible"
msgstr "访问 ../skins/eduCommons/change_accessibility.cpt"

#: ./browser/menu.py:276
msgid "Advanced..."
msgstr "高级"

#: ./browser/controlpanel.py:52
msgid "Allow Reuse Course Export"
msgstr "允许再使用课程导出"

#. Default: "Apply Template"
#: ./browser/menu.py:66
msgid "Apply Template"
msgstr "应用模板"

#. Default: "Available Feeds"
#: ./browser/rss_questions.pt:40
msgid "Available Feeds"
msgstr "可用的阅读器"

#: ./content/course.py:61
msgid "Body Text"
msgstr "主体文本"

#. Default: "Build a Course"
#: ./portlet/coursebuilder.pt:10
msgid "Build a Course"
msgstr "创建一个课程"

#. Default: "Building a Course"
#: ./skins/openocw/login_success.pt:91
msgid "Building a Course"
msgstr "正在创建一个课程"

#. Default: "By using RSS you can stay on top of the news and information you need without using your e-mail system and without repeatedly checking multiple Web sites to see if they have been updated. RSS simplifies the way you stay informed and helps you take control of overloaded email inboxes."
#: ./browser/rss_questions.pt:80
msgid "By using RSS you can stay on top of the news and information you need without using your e-mail system and without repeatedly checking multiple Web sites to see if they have been updated. RSS simplifies the way you stay informed and helps you take control of overloaded email inboxes."
msgstr "使用RSS，可以不用邮件系统或者反复进入若干网站查看是否已更新，您就可以最快地获得最新的新闻和信息"

#. Default: "Captcha"
#. ../skins/eduCommons/join_form.cpt
#: ./skins/eduCommons/join_form.cpt:231
msgid "Captcha"
msgstr "Captcha  ../skins/eduCommons/join_form.cpt"

#. Default: "Change Copyright"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Change Copyright"
msgstr "更改权限"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:153
msgid "Choose from the following templates:"
msgstr "从以下样板选择"

#. Default: "Choose to clear copyright, or revoke copyright for the item(s) selected above."
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:75
msgid "Choose to clear copyright, or revoke copyright for the item(s) selected above."
msgstr "选择清除版权，或者为上面所选的项目废除版权"

#. Default: "Choose to set the accessibility flag, or revoke accessibility."
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:80
msgid "Choose to set the accessibility flag, or revoke accessibility."
msgstr "选择设定可访问标志，或撤消可访问"

## Translation for eduCommons buttons
#. Default: "Clear Copyright"
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:88
msgid "Clear Copyright"
msgstr "版权声明"

#. Default: "Cleared Copyright"
#: ./browser/cc_table.pt:81
msgid "Cleared Copyright"
msgstr "清除权限"

#. Default: "Click on the ${course-list-page} link to see what courses others are building."
#: ./skins/openocw/login_success.pt:76
msgid "Click on the ${course-list-page} link to see what courses others are building."
msgstr "点击${course-list-page}链接查看别人创建的课程"

#. Default: "Content View"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Content View"
msgstr "内容试图"

#. Default: "Content listing"
#: ./browser/cc_table.pt:30
msgid "Content listing"
msgstr "内容列表"

#: ./browser/copyrightview.py:40
msgid "Copyright Cleared"
msgstr "权限清除"

#: ./browser/copyrightview.py:43
msgid "Copyright Revoked"
msgstr "权限撤消"

#. Default: "Copyright Status"
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:74
msgid "Copyright Status"
msgstr "版权状态"

#. Default: "Copyright process"
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:26
msgid "Copyright process"
msgstr "版权认证"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:239
msgid "Could not create course."
msgstr "不能创建课程"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:227
msgid "Could not create/find existing division."
msgstr "不能创建/找到存在的部门"

#. Default: "Course"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Course"
msgstr "课程"

#. Default: "Course Builder"
#: ./portlet/coursebuilder.pt:4
msgid "Course Builder"
msgstr "课程创建器"

#: ./portlet/coursebuilder.py:45
msgid "Course Builder Portlet"
msgstr "课程创建器小窗口"

#: ./browser/controlpanel.py:42
msgid "Course Descriptor"
msgstr "课程介绍"

#. widget=StringWidget(label='Course ID',
#. label_msgid='label_courseID',
#. description='Enter the Course ID.',
#. description_msgid='help_courseid',
#. i18n_domain='eduCommons')),
#. Default: "Course ID"
#. ../content/ec_object.py
#: ./content/course.py:68
msgid "Course ID"
msgstr "课程ID"

#: ./portlet/courseinfoportlet.py:41
msgid "Course Info Portlet"
msgstr "课程信息窗口"

#: ./portlet/coursebuilder.py:74
msgid "Course Schedule"
msgstr "课程规划"

#. <span i18n:domain="eduCommons" i18n:translate="heading_course_summary">
#. Course Summary
#. </span>
#. Default: "Course Summary"
#: ./portlet/courseinfo.pt:5
msgid "Course Summary"
msgstr "课程摘要"

#: ./browser/packagecourseview.py:40
msgid "Course has been packaged"
msgstr "课程已经打包"

#. Default: "Courses"
#: ./browser/sorted_course_listing.pt:14
msgid "Courses"
msgstr "目录"

#. Default: "Courses in all departments"
#: ./browser/rss_questions.pt:53
msgid "Courses in all departments"
msgstr "所有院系的课程"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:182
msgid "Create a new course using the fields below."
msgstr "用下面的领域创建一个新的课程"

#: ./content/course.py:147
msgid "Cross Listing(s)"
msgstr "交叉列表"

#. Default: "Department Feeds"
#: ./browser/rss_questions.pt:62
msgid "Department Feeds"
msgstr "部门信息"

#: ./setupHandlers.py:358
msgid "Departments"
msgstr "部门"

#. Default: "Different news readers work on different operating systems, so you will need to choose one that will work with your computer."
#: ./browser/rss_questions.pt:101
msgid "Different news readers work on different operating systems, so you will need to choose one that will work with your computer."
msgstr "不同的新闻阅读器在不同的操作系统中运行，选择一个适合您电脑的"

#: ./content/course.py:128
msgid "Display Instructor Email Address"
msgstr "显示教授电子邮件地址"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:138
msgid "Division"
msgstr "部门"

#: ./browser/controlpanel.py:36
msgid "Division Descriptor"
msgstr "部门介绍"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:82
msgid "Division with the same title already exists."
msgstr "同名的部门已经存在"

#. Default: "Download this course"
#: ./portlet/reusecourse.pt:11
msgid "Download this course"
msgstr "下载此课程"

#: ./browser/controlpanel.py:48
msgid "Enable the display of the OER Recommender Portlet for Course objects and sub-objects."
msgstr "使用OER推荐窗口来为课程对象和子对象显示"

#: ./browser/controlpanel.py:53
msgid "Enable the display of the course export link for Course objects and sub-objects."
msgstr "使用课程导出链接为课程对象及子对象显示"

#. Default: "Enter the text displayed below."
#. ../skins/eduCommons/join_form.cpt
#: ./skins/eduCommons/join_form.cpt:239
msgid "Enter the text displayed below."
msgstr "键入下面所显示的文字 ../skins/eduCommons/join_form.cpt"

#: ./browser/reusecourse.py:150
msgid "Export a Course to OpenOCW"
msgstr "把一个课程导出到OpenOCW"

#. Default: "Export into OpenOCW"
#: ./portlet/reusecourse.pt:18
msgid "Export into OpenOCW"
msgstr "导出到OpenOCW"

#. Default: "FAQ"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: ./browser/feedbackform.py:75
msgid "Feedback request failed."
msgstr "反馈请求失败"

#. Default: "Flags"
#: ./browser/cc_table.pt:75
msgid "Flags"
msgstr "标记"

#. Default: "Flags:"
#: ./browser/cc_table.pt:81
msgid "Flags:"
msgstr "标记"

#. Default: "Front Page"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Front Page"
msgstr "首页"

#. Default: "Get Email List"
#: ./skins/eduCommons/prefs_users_overview.cpt:96
msgid "Get Email List"
msgstr "获得电子邮件列表"

#: ./content/course.py:100
msgid "Graduate"
msgstr "毕业"

#. Default: "Here is one ${google-reader} of available readers from Google."
#: ./browser/rss_questions.pt:104
msgid "Here is one ${google-reader} of available readers from Google."
msgstr "这个${google-reader}是从google获得的阅读器"

#. Default: "How do I get a news reader?"
#: ./browser/rss_questions.pt:97
msgid "How do I get a news reader?"
msgstr "如何获得一个新的读本"

#. Default: "How to I start using RSS feeds?"
#: ./browser/rss_questions.pt:82
msgid "How to I start using RSS feeds?"
msgstr "如何开始使用RSS阅读器"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:159
msgid "IMS File Import"
msgstr "IMS文件导入"

#. Default: "If checked, eduCommons will attempt to change the accessibility status of all content in any selected folders and their subfolders.<br />"
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:65
msgid "If checked, eduCommons will attempt to change the accessibility status of all content in any selected folders and their subfolders.<br />"
msgstr "如果选中，eduCommons将试图改变所有选中文件夹及子文件夹的可访问状态。"

#. Default: "If checked, eduCommons will attempt to change the copyright status of all content in any selected folders and their subfolders.<br />"
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:60
msgid "If checked, eduCommons will attempt to change the copyright status of all content in any selected folders and their subfolders.<br />"
msgstr "如果选中，eduCommons将试图改变所有选中文件夹及子文件夹的权限状态。"

#: ./portlet/coursebuilderform.py:108
msgid "If not found, type in the name below to create a new one:"
msgstr "如果没找到，在下面输入创建一个新的名字"

#. Default: "If this is your first time logging into OpenOCW, please be sure to read the ${terms-of-use-page} page before you start using your account."
#: ./skins/openocw/login_success.pt:71
msgid "If this is your first time logging into OpenOCW, please be sure to read the ${terms-of-use-page} page before you start using your account."
msgstr ""

#. Default: "If you click on the button you can subscribe to the feed in various ways, including by dragging the URL of the RSS feed into your news reader or by cutting and pasting the same URL into a new feed in your news reader. Most sites that offer RSS feeds use a similar orange RSS button, but some may just have a normal web link to the feed."
#: ./browser/rss_questions.pt:93
msgid "If you click on the button you can subscribe to the feed in various ways, including by dragging the URL of the RSS feed into your news reader or by cutting and pasting the same URL into a new feed in your news reader. Most sites that offer RSS feeds use a similar orange RSS button, but some may just have a normal web link to the feed."
msgstr "如果您点击此按钮您可以以不同的方式订阅阅读器"

#. Default: "Image of Document Actions"
#: ./browser/rss_questions.pt:88
msgid "Image of Document Actions"
msgstr "文件镜像效果"

#. Default: "In general, the first thing you need is something called a news reader. This is a piece of software that checks RSS feeds and lets you read any new articles that have been added to them. There are many different versions, some of which are accessed using a browser, and some of which are downloadable applications. Browser-based news readers let you catch up with your RSS feed subscriptions from any computer, whereas downloadable applications let you store them on your main computer, in the same way that you either download your e-mail, or keep it on a web-based service."
#: ./browser/rss_questions.pt:84
msgid "In general, the first thing you need is something called a news reader. This is a piece of software that checks RSS feeds and lets you read any new articles that have been added to them. There are many different versions, some of which are accessed using a browser, and some of which are downloadable applications. Browser-based news readers let you catch up with your RSS feed subscriptions from any computer, whereas downloadable applications let you store them on your main computer, in the same way that you either download your e-mail, or keep it on a web-based service."
msgstr "选择一个新闻阅读器"

#. Default: "In order to translate the content your were viewing into ${language} you must first translate the parent ${DYNAMIC_CONTENT} object into ${language}."
#: ./skins/eduCommons/not_available_lang.pt:41
msgid "In order to translate the content your were viewing into ${language} you must first translate the parent ${DYNAMIC_CONTENT} object into ${language}."
msgstr ""

#: ./content/course.py:120
msgid "Instructor Email"
msgstr ""

#: ./content/course.py:111
msgid "Instructor Name"
msgstr ""

#: ./content/course.py:136
msgid "Instructor is Primary Author"
msgstr ""

#: ./browser/feedbackform.py:46
msgid "Invalid email address"
msgstr ""

#: ./content/course.py:138
msgid "Is the primary instructor also the primary author of the course materials?"
msgstr ""

#. Default: "Items should be copyright cleared before publication. This form allows for bulk copyright clearance, as well as bulk copyright revocation. To recursively change the copyright status, be sure to check the include folder items checkbox on the form below."
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:28
msgid "Items should be copyright cleared before publication. This form allows for bulk copyright clearance, as well as bulk copyright revocation. To recursively change the copyright status, be sure to check the include folder items checkbox on the form below."
msgstr ""

#. Default: "Items should meet minimum accessibility requirements before publication. Please evaluate the content against the ${descr-accessibility-link}, and set the flag accordingly."
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:30
msgid "Items should meet minimum accessibility requirements before publication. Please evaluate the content against the ${descr-accessibility-link}, and set the flag accordingly."
msgstr "Items应该在发布前满足最小的访问的要求。请评价against ${descr-accessibility-link}内容，并相应设置标记"

#: ./content/course.py:101
msgid "Level"
msgstr ""

#: ./portlet/coursebuilderform.py:88
msgid "Missing course name."
msgstr ""

#: ./portlet/coursebuilderform.py:72
msgid "Missing division."
msgstr ""

#. Default: "My Courses"
#: ./portlet/mycourses.pt:4
msgid "My Courses"
msgstr ""

#: ./portlet/mycourses.py:41
msgid "My Courses Portlet"
msgstr ""

#. Default: "Not Accessible"
#. ../skins/eduCommons/change_accessibility.cpt
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:98
msgid "Not Accessible"
msgstr "不可访问 ../skins/eduCommons/change_accessibility.cpt"

#: ./browser/controlpanel.py:47
msgid "OER Recommender"
msgstr ""

#: ./portlet/oerrecommenderportlet.py:40
msgid "OER Recommender Portlet"
msgstr ""

#. Default: "Once you are ready to build your course, it is recommended that you use the Course Builder. You can get there by using the above link, or by clicking on the link on the right-hand side of the page. This link will take you to a form which will help you set up the basic structure of the course. The course will remain hidden from public view until the course, and all objects in it, are set to 'published' status."
#: ./skins/openocw/login_success.pt:93
msgid "Once you are ready to build your course, it is recommended that you use the Course Builder. You can get there by using the above link, or by clicking on the link on the right-hand side of the page. This link will take you to a form which will help you set up the basic structure of the course. The course will remain hidden from public view until the course, and all objects in it, are set to 'published' status."
msgstr ""

#. Default: "Once you have chosen a news reader, all you have to do is to decide what content you want to receive in your news reader, by finding and subscribing to the relevant RSS feeds. For example, if you would like the latest courses added to ${portal_title} OCW, simply visit the Course List page or this page and you will notice an orange RSS button."
#: ./browser/rss_questions.pt:86
msgid "Once you have chosen a news reader, all you have to do is to decide what content you want to receive in your news reader, by finding and subscribing to the relevant RSS feeds. For example, if you would like the latest courses added to ${portal_title} OCW, simply visit the Course List page or this page and you will notice an orange RSS button."
msgstr "选择后，由您决定想从读物中获得的内容"

#. Default: "Order"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#. Default: "Ordering tab"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Ordering tab"
msgstr ""

#: ./content/course.py:149
msgid "Other Divisions that this Course should be listed in. To select multiple options, SHIFT click for adjacent items, or CTRL/CMD click for non-adjacent items."
msgstr ""

#. Default: "Package Course"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Package Course"
msgstr ""

#: ./portlet/coursebuilderform.py:164
msgid "Package Type"
msgstr ""

#. Default: "Privacy Policy"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私权"

#: ./browser/localroles.py:35
msgid "Producer"
msgstr ""

#: ./browser/localroles.py:47
msgid "Publisher"
msgstr ""

#. Default: "QA"
#: ./browser/localroles.py:41
msgid "QA"
msgstr "常见问题"

#. Default: "RSS Feed"
#: ./skins/eduCommons/search.pt:55
msgid "RSS Feed"
msgstr ""

#. Default: "RSS feed of these search results"
#: ./skins/eduCommons/search.pt:55
msgid "RSS feed of these search results"
msgstr "RSS检索结果"

#. Default: "RSS stands for Really Simple Syndication. RSS is a time-saving way for you to receive news and information updates (often called 'RSS feeds', 'news feeds' or simply 'feeds') from your favorite Web sites and blogs."
#: ./browser/rss_questions.pt:74
msgid "RSS stands for Really Simple Syndication. RSS is a time-saving way for you to receive news and information updates (often called 'RSS feeds', 'news feeds' or simply 'feeds') from your favorite Web sites and blogs."
msgstr ""

#. Default: "Read ${documentation-page} on how to build a course."
#: ./skins/openocw/login_success.pt:86
msgid "Read ${documentation-page} on how to build a course."
msgstr ""

#. Default: "Receive notification of new ${portal_title} OCW courses on your desktop, or add them to your blog or website."
#: ./browser/rss_questions.pt:37
msgid "Receive notification of new ${portal_title} OCW courses on your desktop, or add them to your blog or website."
msgstr "在您的桌面收到新的OCW课程${portal_title}的通知，或者把它们加入你的博客或者网页里"

#. Default: "Relevance"
#: ./skins/eduCommons/search.pt:83
msgid "Relevance"
msgstr "相关"

#. Default: "Remove from navigation"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Remove from navigation"
msgstr ""

#. Default: "Report Content"
#: ./profiles/openocw/actionicons.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Report Content"
msgstr ""

#: ./browser/reportcontentform.py:82
msgid "Report Content request failed."
msgstr ""

#. <a href="#top" i18n:attributes="title link_title_top;" i18n:translate="text_discussion_top" title="Return to Top">
#. Return to Top
#. </a>
#. Default: "Return to Top"
#: ./browser/rss_questions.pt:111
msgid "Return to Top"
msgstr "返回页首"

#: ./browser/reusecourse.py:157
msgid "Reuse"
msgstr ""

#. Default: "Reuse Course"
#: ./portlet/reusecourse.pt:5
msgid "Reuse Course"
msgstr ""

#: ./browser/controlpanel.py:58
msgid "Reuse Course Portal"
msgstr ""

#: ./browser/reusecourse.py:151
msgid "Reuse this course on OpenOCW. In order to do so, you must have an account at OpenOCW.org."
msgstr ""

#. Default: "Revoke Copyright"
#: ./skins/eduCommons/change_copyright.cpt:99
msgid "Revoke Copyright"
msgstr "撤销版权"

#. Default: "S5 Presentation"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "S5 Presentation"
msgstr ""

#: ./portlet/coursebuilderform.py:107
msgid "Select from below:"
msgstr ""

#. Default: "Set cleared copyright if content object has been correctly licensed from the author, and is free from copyright violations."
#: ./browser/clear_copyright.pt:19
msgid "Set cleared copyright if content object has been correctly licensed from the author, and is free from copyright violations."
msgstr ""

#. Default: "Set the accessibility flag if your content meets the criteria outlined ${link_accessibility}."
#: ./browser/accessibility_compliant.pt:23
msgid "Set the accessibility flag if your content meets the criteria outlined ${link_accessibility}."
msgstr ""

#. Default: "Set the accessibility flag if your content meets the criteria outlined *LINK HERE*"
#: ./browser/ada_compliant.pt:19
msgid "Set the accessibility flag if your content meets the criteria outlined *LINK HERE*"
msgstr ""

#: ./browser/controlpanel.py:117
msgid "Settings which control how eduCommons looks and functions."
msgstr ""

#: ./content/course.py:130
msgid "Should the primary instructor's Email address be publically displayed?"
msgstr ""

#. Default: "Show in navigation"
#: ./profiles/default/actions.xml
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Show in navigation"
msgstr ""

#. Default: "Some browsers, including Firefox and Safari, automatically check for RSS feeds for you when you visit a Web site, and display an icon when they find one. This can make subscribing to RSS feeds much easier. For more details on these, please check their Web sites."
#: ./browser/rss_questions.pt:95
msgid "Some browsers, including Firefox and Safari, automatically check for RSS feeds for you when you visit a Web site, and display an icon when they find one. This can make subscribing to RSS feeds much easier. For more details on these, please check their Web sites."
msgstr "当您浏览一个网站时，一些浏览器自动为您选择RSS阅读器。当它们找到一个的时候会显示一个图标"

#: ./content/course.py:89
msgid "Structure"
msgstr ""

#: ./portlet/coursebuilder.py:74
msgid "Syllabus"
msgstr ""

#: ./portlet/coursebuilderform.py:152
msgid "Templates"
msgstr ""

#: ./browser/menu.py:67
msgid "Templates for the current content item."
msgstr ""

#: ./content/course.py:77
msgid "Term"
msgstr ""

#. Default: "Terms of Use"
#: ./skins/openocw/login_success.pt:71
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: ./browser/controlpanel.py:59
msgid "The URL to the eduCommons instance utilized by the Reuse Course portlet."
msgstr ""

#: ./portlet/coursebuilderform.py:145
msgid "The course identifier or catalog number."
msgstr ""

#: ./content/course.py:70
msgid "The course identifier or catalog number. Also can be used to sequence courses (1.0, 2.0, etc)."
msgstr ""

#: ./content/course.py:122
msgid "The email address of the primary instructor teaching this course."
msgstr ""

#: ./content/course.py:103
msgid "The level at which the course is taught."
msgstr ""

#: ./portlet/coursebuilderform.py:160
msgid "The name of the ims package on your local machine."
msgstr ""

#: ./content/course.py:113
msgid "The name of the primary instructor teaching this course."
msgstr ""

#: ./browser/reusecourse.py:117
msgid "The remote site is unavailable of configured incorrectly. Please contact an administrator."
msgstr ""

#: ./content/course.py:91
msgid "The structure of the course."
msgstr ""

#: ./content/course.py:79
msgid "The term the course was taught in."
msgstr ""

#: ./portlet/coursebuilderform.py:165
msgid "The type of the ims package being uploaded"
msgstr ""

#. Default: "There is a range of different news readers available and new versions are appearing all the time."
#: ./browser/rss_questions.pt:99
msgid "There is a range of different news readers available and new versions are appearing all the time."
msgstr "这里有不同新闻阅读器的一个排列，并且新的版本一直会发表"

#: ./skins/eduCommons/validate_join_form_captcha.vpy:19
msgid "This field is required, please enter the word below."
msgstr ""

#. Default: "To start building a new course, use the ${build-a-course-page} link that appears to the right of any page."
#: ./skins/openocw/login_success.pt:80
msgid "To start building a new course, use the ${build-a-course-page} link that appears to the right of any page."
msgstr ""

#. <td colspan="3" i18n:translate="text_total_obj">
#. Total Objects:
#. ${total}
#. </td>
#. Default: "Total Objects: ${total}"
#: ./portlet/courseinfo.pt:39
msgid "Total Objects: ${total}"
msgstr "全部对象：${total}"

#: ./browser/translate.py:86
msgid "Translated created."
msgstr ""

#: ./browser/translate.py:75
msgid "Translation already exists"
msgstr ""

#. Default: "Typically RSS feeds consist of headlines and short summaries of new articles, blog entries or search results, though some Web sites and blogs offer the full text of articles or blog entrees as feeds."
#: ./browser/rss_questions.pt:76
msgid "Typically RSS feeds consist of headlines and short summaries of new articles, blog entries or search results, though some Web sites and blogs offer the full text of articles or blog entrees as feeds."
msgstr "代表性的RSS信息包括大标题，新文章简短的总结，博客条目，搜索结果。 "

#: ./content/course.py:100
msgid "Undergraduate"
msgstr ""

#. Default: "Use this action to report inappropriate content to the site administrator."
#: ./profiles/openocw/actions.xml
msgid "Use this action to report inappropriate content to the site administrator."
msgstr ""

#: ./browser/localroles.py:53
msgid "Viewer"
msgstr ""

#: ./browser/feedbackform.py:55
msgid "We appreciate your feedback. If you find this site useful, or think it could be better, or are having problems using it, please feel free to use the form below to let us know about it."
msgstr ""

#. Default: "Welcome to OpenOCW"
#: ./skins/openocw/login_success.pt:63
msgid "Welcome to OpenOCW"
msgstr ""

#. Default: "Welcome to OpenOCW! Here are some things you may want to do:"
#: ./skins/openocw/login_success.pt:64
msgid "Welcome to OpenOCW! Here are some things you may want to do:"
msgstr ""

#. Default: "What is RSS?"
#: ./browser/rss_questions.pt:72
msgid "What is RSS?"
msgstr "什么是RSS？"

#. Default: "Why use RSS?"
#: ./browser/rss_questions.pt:78
msgid "Why use RSS?"
msgstr "为什么使用RSS？"

#: ./browser/reusecourse.py:135
msgid "Your user name on OpenOCW"
msgstr ""

#: ./browser/reusecourse.py:139
msgid "Your user password on OpenOCW"
msgstr ""

#. Default: "[audio]"
#. ../skins/eduCommons/join_form.cpt
#: ./skins/eduCommons/join_form.cpt:257
msgid "[audio]"
msgstr "音频 ../skins/eduCommons/join_form.cpt"

#. Default: "accessibility"
#: ./browser/footer.pt:12
msgid "accessibility"
msgstr ""

#. Default: "accessibility guidelines"
#. ../skins/eduCommons/change_accessibility.cpt
#: ./skins/eduCommons/change_accessibility.cpt:31
msgid "accessibility guidelines"
msgstr "访问指导 ../skins/eduCommons/change_accessibility.cpt"

#. Default: "courses"
#: ./skins/openocw/login_success.pt:76
msgid "courses"
msgstr ""

#. Default: "documentation"
#: ./skins/openocw/login_success.pt:86
msgid "documentation"
msgstr ""

#. Default: "eduCommons"
#: ./profiles/default/actionicons.xml
#: ./profiles/openocw/actionicons.xml
msgid "eduCommons"
msgstr ""

#: ./portlet/simplenavportlet.py:44
msgid "eduCommons Navigation"
msgstr ""

#: ./browser/controlpanel.py:116
msgid "eduCommons Settings"
msgstr ""

#. Default: "feedback"
#: ./browser/footer.pt:6
msgid "feedback"
msgstr ""

#. Default: "here"
#. ../skins/eduCommons/accessibility_compliant.cpt
#: ./browser/accessibility_compliant.pt:24
msgid "here"
msgstr "这里 ../skins/eduCommons/accessibility_compliant.cpt"

#. Default: "list"
#: ./browser/rss_questions.pt:104
msgid "list"
msgstr "目录"

#. Default: "powered by eduCommons"
#: ./browser/footer.pt:18
msgid "powered by eduCommons"
msgstr ""

#. Default: "privacy policy"
#: ./browser/footer.pt:16
msgid "privacy policy"
msgstr ""

#. Default: "site map"
#: ./browser/footer.pt:10
msgid "site map"
msgstr ""

#. Default: "terms of use"
#: ./browser/footer.pt:14
msgid "terms of use"
msgstr ""

